「長文」阿媽話想要個孫

阿媽今年都70有多
而我今年都只係得21
原本我應該係一個阿哥
但阿哥出生冇耐就大病支持唔住過咗生
阿媽就係因為咁好自責
有咗好多年抑鬱
過咗好耐先冇問
再生多個 就係我

去到依家佢身體開始好差
有好多身體退化嘅問題出現
但佢真係好想係有生之年可以抱下孫咁
但係我仲讀緊書
而且女朋友都淨係得19歲
咁我都唔知係咪真係可以同佢過一生
所以我冇理由因為阿媽想抱孫而害咗一個咁後生嘅好女仔

我完全唔知點算好
又有唔想令到阿媽帶住遺憾咁走
又唔想害咗女朋友
我可以點...

所以最後我做咗一個好錯嘅決定..

我喺自己打飛機就射嗰陣
射咗去阿媽隻眼度
俾佢睇下佢嘅乖孫

直接同你老母做愛
孫又得仔又得 得撚咗

遲d會唔會有分報紙會寫「痴線兒子對母自慰，母心臟病發亡」

養寵物

過唔到自己心理嗰關

五十幾歲先生你咁勁呀

係

Show Blocked User - 你夠薑同我鬥戇鳩

假膠

點會係假

老雞

8/10

新．廿四孝故事

愈大年紀生仔個仔就愈易唐氏 睇黎樓主都。。。。。

咁都俾你發現咗

樓豬擺明執翻黎啦